# README #

* Данный репозиторий для выполнения задания по РИП. Головяшкина Даниила группы 35181-БИ-2.

### задание  ###

* 1.форма для авторизации
* 2.таблица пользователей в БД
* 3.скрипт проверки пправильности данных,уникальности пользователя.

